我屌你老母個iphone垃圾耳機

啲人用親到成個喇叭咁，仲要開到大大聲
以為成個世界聽唔到你聽乜嘢，唔好咁天真啦
尤其是係架巴士度，你班辣殺開到成個嘉年華咁
無非都想比人轟出架巴士到姐，成撚日喺度嘈柒柒
人哋笑緊你咋，傻鳩

樓主敢怒不敢言

要當面同佢講先解決到問題